連登最討厭三個藝人聚首一堂開live

有一個要睇名先認到

lulu 換吳若希ok?

好難取捨

呢隻lulu算藝人咩？頂盡叫網紅

點解之前狙擊lulu個page會無左
我次次都有like支持
無左好可惜

宜家啲好鍾意睇lulu套射雕
佢應該換吳若希

佢有拍射雕